絲 [求安慰]

新年冇年拜
情人節冇仔陪
生日自己一個人

新年多啲正能量啦

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

我陪你？

縮返入你老母個閪度

一鳩樣

500/hr 我陪你

絲打
留tg

搵我

入黎我地ws 群啦，個個星期有聚

自己唔去搵
d仔唔會自己上門架喎
你睇 一開post就有人留tg想識你啦

捽碟囉 屌你老母

生日都自己一個咁慘 女仔朋友都無？

Message 祝福都有嘅
但出到黎做野大家個個忙
未必下下都有得約出黎慶祝

掛住以前番學嘅日子

唉 我都係

出嚟早嘢真心朋友越來越少

樓主pm我 好嗎？

點只你一個 我都係

都係架，出到黎做野就會發現個friend zone 愈來愈細.
不過唔緊要嘅，真心朋友求真難求多。
身邊仍有真心朋友，係一件開心幸福嘅事